如果搞個白宮聯署，要求告朱克百格癲覆美國國家政權，幾多人會答名

支那人講肺炎黎自西方國家就完全咩事都無
面書真係痴撚線到一個點
好彩有幾個分身脹號
白宮聯署幾多人會答名
簽既請正評

會

應該好多人

嘩絕世好橋

CCTOY 巴打們就快入到白宮做助理啦

問題小弟英文唔好

求其打句
Let me hit airplane 咪得囉